識得聽 講 讀 寫 中文 你問我答

流利廣東話

i see so many people say
lau g ho on9
what s that mean

你唔識講中文？